hi 淡友 (290)

牛軍強勢回歸， 劍指2萬9

放過熊軍得唔得

求放過 我會25

唔係幫緊熊軍咩

三幻五

牛軍放過熊軍啦

殺啊

屌你轉得咁快點跟

123fall

玩撚完啦

老美倒跌

美女比人拍左春藥

布巴呢排好積極開po

佢開左一大堆

夠啦 唔好比我係咁出現

開左291未

開咗

等我開定 292先

叫佢開定291-300

美女棍落 咩事

劍指292

引熊

星期五本身都係升150+
收市得果少少

好緊張 唔知邊邊贏

打和

平開升100跌番100
平收
完

我都係睇定啲先

喂道指升300點係咪回100點都唔得 牛軍做戲叫春都做好啲啦

嘩屌你牛三呀正呀喂

牛三邊個都阻唔到！

FN巴 開市平開既話點睇

得 劍指3幻2 牛軍必勝

m記大包中午食左, 隨時上得路

4幻

我未食呀 可唔可以唔好咁快就上路啦

回乜啊 唔係話爆升聽日直接裂口殺熊

adr 13點啦
仲未夠?咁貪心

聽日高開5點俾牛軍

裂口高開5點 molamola

睇唔到方向 上下走都得

molamola 牛三

棍落
聽日港女會唔會倒跌。。

聽朝頭個30分鐘肯定發來發去

邊會 冇北水沽升硬

準時打靶

qq adr cls

咪又係277 279無限loop

阿婆都識玩

早啲瞓仲好

真牛軍表示從來冇high過

巴打又咩做咩

今個星期企到278 就唔會loop

你而家係+1 定-1

擔心聽日倒跌
要做鴨填數

27750+1

我想做鴨 但係點入行 問極都冇人答到我

4條a 呢

IG 開post

慢慢黎 唔洗急

your face?

嘩屌,又袋錢

納dee係咪想直插轉燈

比預期升少啲姐
咪又係升
咪升咁多逼我走熊

入手

輸緊

我d 2638同2號仔 fatfat

睇adr 都起馬50點食

道指大圓底

咪係...都唔知輸緊d咩 根本冇野可以輸

呢幾日真係精彩 熊完又牛 牛完又變返熊

陰d陰d夾死d熊

仲未轉返熊 都係牛緊

輸緊16000

萬六唔多啦
我試過輸8-9萬

屌

here
左十巴右十巴
輸錢皆因贏錢起

放唔到d 美股
公司account hold

大戶恩心諗...碎銀黎

聽日又買定離手

呢D撚狗市真係
細注就好
我呢d叫玩壞手
壞習慣

明天高開幾10點，跟住升過百引牛，之後倒跌

睇你點睇

聽日策略

咁要轉幾多次身

訓前留名

穿位就轉！
聽日熊軍都係上路啦 又升返晒

2638幾錢入？

@6.9, @7.3

屌 我7.9 好想喊

聽日平開

尾市冇啦啦跳水

牛軍

會唔會重演上星期一架

意粉倒插 痴線

美股近排好興

做咩唔大力d插中國

已經同老細講 星期日番工做對沖
退休年齡延長至70歲
牛軍無人性

睇黎今日又係高開低收 280唔易上到喎

慘淡在是我知不能回頭
欺騙我能約定未來回頭
我是牛 我是牛

笑咩笑 好慘架

今日放假

BB

話咗倒v
驚足幾日嘅熊軍我真係睇唔起你哋

琴晚夜訓
而家仲好眼訓

比牛軍嚇到驚

再訓

完全無威脅

賣埋部新iPhone做對沖

就黎開市 唔訓啦

休息唔夠會買變沽的

好眼瞓

熊軍列陣

到

低開幾多
大聲啲講

得返你一個

最少200點呀 屌你個閪

唔好提了

我發夢call左

你隻熊仲有成千點咁遠
驚閪咩

好

牙簽仔專買20000換股
100萬股286熊都責住5萬蚊貨 高開200 即輸1萬
希望你決絕d止蝕 唔好輸哂5萬

知錯喇 牛軍

大把偽牛軍未轉返過嚟咋

熊軍們 骨摩寧

識唔識英文架

熊軍今日係咪不問價返工？
靚仔jj長做ptbf
靚女做ptgf
高報酬 有意者pm

Asso仔你係牛定熊軍？

搞左咁多野
黑期同adr都係同星期五恆指收市差唔多

7成牛 3成熊（290）

我睇左你ig
你好正

有冇咁愁呀

想4 收到風裂口高開5點

今日賺死了

我真係唔識嘢㗎 今日升定跌

熊軍反cup咗喎
一陣放牛啦

美女升200港女無理由倒跌？

高開唔該
入熊

我同你收

賤賣屎眼 有無基佬要

我做0 ok?

痴漢出沒

好奇睇下姐

Ok gun

到 準備ifc？

我好尷尬

唔駛理我
你繼續

66又話follow多啲人
5 》10
嘩 真係好多喎

永IG

0仔唔值錢
$35/hr 無限q
見大家係巴打唔抽你俑

下 你講緊笑咋嘛

求

高過最低工資0.5

我諗佢意思係唔夠錢買10000手

笑死

咁陰公
要唔要買like
本行提供like服務。。
國際性人士將於付款後1小時全面進場
0.1蚊/like

開美股係咪一定要有英文地址
我開唔到

咩料呀，我果間有得買呀

好耐無見三哥

我嗰間冇啊
開戶口嗰陣問我有冇英文地址
佢話有英文地址先可以比我開美股
我得中文同葡文

賣俾你

點解你果邊咁麻煩嘅

黎我屋企做鐘點囉

都好呀

照用萄文？

應該得

無 未開到美股ac

有ac 冇錢

手續費好貴

熊軍叻啲喎

英文地址自己拼音作都得㗎啦 唔係啲鬼佬點寄信

開左個華盛通咋

不過都冇錢買

好想有錢

去做牛郎

所以我咪話我開唔到

萬年正太有無機入行
矮撚baby face
小斯咁撚樣不過我靚仔啲

咪好囉 輸少一樣

唔俾我美股會贏架

有咩部署

特係咩來
出超必？

點入行

啲牛郎都唔靚仔架啦

做偽娘比基佬無限q

望下黑期

睇下上唔上到28000轉熊

豬緊20點姐

可以雙價買入同埋set個價連續買沽
利申未用過

贏撚緊

27796都仲係高高你27750喎

頭5秒插落黎我都玩完

集合熊軍

牛軍係咪剩返我

有4成牛

等陣開巿睇下咩料

你買期勁假果陣就玩得 同埋你話27700就放 set定止蝕先囉

我用念力支持你巴打，利申冇貨

牛軍唔怕 最後adr都係高過收市價 高開就一定 係睇下會高幾多姐

6823咩價入好？

收到

ig又升返晒 上返278

又跌返做咩

股災

牛軍在崎嶇的魚缸下前進

熊軍又要準備上場啦

比你班牛佬走甩星期一

明明升緊 d偽熊軍又走出黎

不如打和super

《經濟通通訊社２日專訊》澳門博彩監察協調局公布，９月份幸運博彩毛收入遜預期，錄得按年升２﹒８％至２１９﹒５２億澳門元，賭收按年連升２６個月，但按月跌１７﹒３％，９月份賭收表現遜預期。
今年首九個月，幸運博彩毛收入按年升１５﹒９％至２２４０﹒５５億澳門元。

咁驚
轉牛啦
唔送

放過我地啦

係囉 琴日有市就好了

無喇

qq日日都好假

QQ咁假嘅

QQ做乜撚野呀

qq339

第一站282
熊軍夾死喇

點解隻熊會升

全頁綠色高開300點

28088準備打靶

同我大大力沽盡佢

開市QQ會唔會轉埋燈

熊軍28000個啲

睇勁假睇得咁開心

跌由13隻去到7隻

有你呢句 牛軍放心好多

老婆巴依家一定好開心

未換account

又係你

有運

終於唔使再比條女屌

340見

呀婆你唔識玩

阿爺

牛牛 無得走
企定定

咁你走晒未？

期跌緊?!

唔識玩勁假

跌緊167

過夜未輸過
比你地走甩星期一
今日還返

贏錢佢都要比條女屌架 條女知要屌佢先騎得住佢

升緊30點

賺就即走先囉

升唔上

屌 男人老狗攪到咁

劍指32000

Qq

實高開喇 屌

屌你老母 說好的爆升呢

QQ岩岩轉左下 我有冇睇錯

真愛黎架

蟹熊了

關雲長呢

qq

熊軍 到咗ifc未？我預備搭𨋢啦

報價未啊

期貨-180？

好大棍

走走先
驚驚

排緊隊

搭𨋢落番去?

期又跌

期貨現貨打交

張期冇事

要不是老美升200點頂住
可能直插落谷底

竟然放跑淡友

熊軍逃生門已開 紫巴走咗啦！

升定跌呀，媽好亂呀

爆升去左邊

大開逃生門仲唔走佐睇定先

QQ由+9 變+3

牛撚
High佐成晚。一下收皮

咁人地話+400 想了解下

頭先有下轉埋燈？+3之前

期跌211 無理由綠燈

四百點最基本

落𨋢棍

睇下5號
跌2%

牛軍？

屌，說好的280，282，285呢？跳樓了今次真係

等我呢個熊軍仲囉囉攣咗幾分鐘

係我就一隻熊都唔放過啦咁撚近 爆升

虎頭蛇尾

-72！

平住一張27900 -1先 take profit，抽高再沽過

淡友仲唔離場，等GG

得返1.8+

-72.36 仲搞到我擔心左成晚

守住277 牛佢！

謝天謝地

驚乜春。盡殺牛軍

新仔睇呢度真係跳樓都唔掂

我岩先仲諗住跳海

牛軍受死啦 哈哈哈哈

牛軍high左三日 點知低開

琴晚班扯到恆一恆既牛撚呢
話左美女關港女閪事咩

Ifc部lift 比熊軍霸住左來玩又上又落

ok 彭巴領軍

呢72點 咪星期五收市競價既

個四字燈神又笠水
次次都係嬴緊既時候先蒲頭貼飛

仲低過夜期

唔好抽啦 free fall啦

說好既爆升呢？

得D油股死頂，好想沽

熊軍咁high 轉頭收哂你地皮

無錯 其實係平開咋ma

邊個?

屌你 我隻5仔呀

咁你又走

數錢了

港女廢到

彭巴係咪繼續strong hold

跌二百點

你加唔加入

同再上星期一樣

爬咗上IFC 冇料到嘅

佢應該講紫巴

邊位

咪臭係

熊軍仲轉唔轉身好

上次見range頂後跌左700點

驚左三日 雨過天晴

熊軍讓番個天台俾牛軍可以嗎？

4個字
唔係我掛

囉囉攣左成日 嚇撚足一日

跌三百入牛
升三百入熊

紫淡只係吉祥物 唔係燈神

熊軍逃生門姐
唔怕

歐爆又話唔關事 咁美股爆升又關咩事

熊軍萬歲

咁係邊個

多謝紫巴放生熊軍

唔係紫淡 仲有邊個啊

QQ轉燈支持區

0915 睇aastocks即時排行見到好多綠色 點知都係跌

我理想劇本係咁

沖緊落山
點睇

5仔跌成1.2 救命呀

好快-300

一野轟穿27644

你講清楚啲好啵 有人被人屈就唔好啦

qq笑話嚟

27580啦

期跌咁多

又話國慶

ok

講左d IG 係廢到無人有

BTW 我隻牛

唔記得加姐

開市追熊

太田夢莉

期指穿埋276

最基本四百點

真？定玩燈？

即係要繼續跌多1-2星期

咁快無得追

兩星期跌，兩星期升

D大位穿哂等仆街

期指做乜撚

上個禮拜四五一直打唔穿嘅276/277 今日就打穿左

開市上返熊軍又要撤退

期指係咁大棍大棍車埋去

今次牛軍MOLAMOLA

多謝牛佬

話咗280熊安全

數錢數到手軟

期做咩跌咁多 660走左張，慘

有追開就知布神係真心定假腸

驚左三日終於可以hi

牛撚仲話等開市升返
今個星期 大戶玩閪呀 升條毛

我有d擔心老婆巴...頭先勁假問佢走咗未佢話未走...之後就唔見咗人...

信念啊

qq320

Ifc無位！請過對面海icc

佢鐘意俾人屌㗎
心底興奮緊

俾條女屌死啦

尋日又追擊又串串貢個幾條友去左邊？潛左水喇？

追熊唔洗急...最緊要...

跌咁多 佢應該過咗保證金比人斬倉都似...

人地就係中意咁樣，開心死佢

你老母跌得快到追都追唔切

快少少 都可能仲係ifc天台既

傻的嗎？ 琴晚先27900
家下27520係咩玩法

fatfat

油股繼續靠消息頂 加油

Exact7ly

係咪同之前一樣睇274穿就會直落

跌300就牛 大家識玩

引熊，嚇牛軍唔到

佢咁玩野 累死人又牛又熊

布神今日走唔走熊好 定再等下

好擔心牛軍.

尋晚咁HI 今日930 咁樣車落去...

同我跌

佢27750+1
依家都27515
依家豬緊2k+
上個禮拜佢坐30點都叫曬春 今次...

屌班柒頭嚇咗我兩日 好彩fatfat

捱咗4晚 依家真係有d激動

屌你又有得落

見到咁嘅競價真係得啖笑

好！

牛軍救下熊軍啦
跌多3000點比我走

老婆巴去左ifc?

係，要270-273先有支持，穿埋270你預262都冇

本身冇乜興趣狙擊佢
但佢串串貢
公子獻頭 唯有

我仲問佢點解今朝有賺唔走 佢答我勁假唔識玩...

好！！！

跌四百黎啦

262

二等兵報到

睇呢度睇三日驚足三日

咩事 跌咁急

多謝布神帶我執錢，一起身執過千

邊個姐究竟
你同太田蘿莉巴係咪講緊同一個人
唔知係咪我諗嗰個

牛得

好擔心關雲長

跳之前係咪可以呃撚含

連指真係好準

特價牛啊

牛軍可以jump了

牙簽仔執幾皮

圖太朗好燈

果班牛軍呢？

見274可以賺先 等抽高

期指27450

係咪實際得38層然後叫58樓果隻

君臨天下既88樓好似係5X層

近牛預備打

皮幾掛 未計數

無哂，豬死啦，牛軍無哂啦

QQ今個星期見唔見到300？

你開post仲燈喇

真係要扑暈自己

輸到跳樓

邊個買咗牛

27450, 收貨啦

沽盡佢

IFC 搭唔到，好逼

想贏錢 睇下992咪得

忍..
點都等彈先沽

琴日見到羊巴先話以後唔入呢個po 真係好影響自己 我都覺

收聲呀

點解啲熊跌成4百都係得廿幾格

清左一大半熊了
多謝大戶送新iphone

唔平啦

今日幾滿意，平住少少，A股國慶紅盤高開再沽過

佢話今日收貨

行得太慢

終於見到撚狗大典

等下等下就愈跌愈多

無四百唔收
十倍奉還

我屌 劇本咁寫架咩 8分鐘見274 就抽高 仲要抽咁小 食緊早餐跟唔上

食左5份1

賺少好過中伏..
我唔信跌一日咁少...
早兩日畫過
而日線恒指通道
頂打唔到..
要掂返底

散水先 高D再開過
唔洗bin我啦

275企唔到，仲有得跌

上星期一點解抽高 係因為阿爺拯救大家 今次阿爺都救唔到牛軍

呢個post真係笑撚死

我尋晚專登搵定 終於有得用

阿爺唔開市扔低港女就真
跟住放完假又升

開市即入q put 咁都食到幾格

跌呀

唉，再講啦

高追熊食十格

佢綠燈開想加
點知30秒都挨唔到

10格了

我今朝都震走左一張期 27660 食少200點

你話call呀

-0.x追

呢三日假期瘋狂約女朋友 分散自己注意力 琴日仲去釣魚練耐性 信念啊

係ig 撚狗喳

老婆巴 見到就上一上水出黎報個平安先啦 輸錢唔緊要 千其唔好做傻事呀

我都就十格

Risk 同 reward 問題
Put 平穩 d 但賺少 d 係正路既，但係到目標價後波幅會熊仔接近 d

992牛3

希望有set 止蝕

上星期大媽高J晒啦！返嚟又坐艇

最弊冇女朋友呢

我從來冇講過，屈乜撚野
你一係cap圖，一係我開post屌撚柒你

嚴重警告關雲長
咪再嚇鳩我地班熊仔

係咪想上返10蚊

我今朝睇啲熊隻隻都30%
但HSBC 出既HSI PUT... 1X

仲有另一個英文名唔係串77話爆升牛三？出返黎pls

食爆邊唔洗急平

最近牛幾點殺？

訓晏左 請問布神 可唔可以追熊?

未開市前我已經提咗佢 唔知佢有冇做到....

你post左WhatsApp圖叫人call

Wa 屌打到落273

落哂船了 賣哂啲熊仔

忍唔住食左了

最撚憎俾人屈，我tg同左幾個巴打講我put左，我就隨時可以cap圖俾你睇

見四百啦
唔信我

冇睇3日市, 仲乜搞成咁

BTW, 66 Instagram 幅圖

點解992唔係藍籌之後仲勁過之前

我見你有叫佢勁假即走

ihavetoldyou？
中環至尊寶 公司收到風

急問牛軍呢？

好撚興奮啊！IG 11張大期由27900守琴27400。24萬

36格熊，今日收工

我食左一大半

1928 PUT 點睇

有冇輪熊推介

愈跌愈有

我記得你

點解你無叫我put

上星期五
己經話四百點
十倍奉還

我記得你有貼倉
有料

牛軍呢到我頂住，快啲走

利申上星期熊過

期指27342

其實佢應該都係衰貪心勁假唔走 要走點會唔識走...

中環大家假膠下無咩問題
另外條友沖入黎bin 呢個bin 個個on99

起碼跌到27281

爽死

慘啦，吉倉過

個市 回都唔回下

支持沒事巴，星期五收市前收到Tg話放心熊

你話唔炒過夜，仲要過三日

上星期五過夜熊 一陣老細黎開會唔得閒睇
落車先

274都穿埋

66988

話國慶一定升嗰啲去晒邊

好興奮依家

咁就十五格q put diu

個市癡左線啊.

牛軍點算啊...

Cfd巴一陣去還神

我話開市call 點解你唔阻止我

牛佢老母

283熊已經0.1 開始變太空熊了

跌400點

叫左

反手極限牛食佢反彈啦！

61016同59845 2隻不死熊又做到野
但我星期五走左

反手未反手未！

彭巴你唔係-10咩

一定去

冇消息跌咁多實超賣

隔左一晚 牛軍又唔見哂

我淨係見到你話要止蝕

有消息ar 不過估唔到個消息咁重要je

加拿大同美國deal

星期五走咗40手，冇咗40幾格

見開市跌 止咩

27350終於有支持 短線有機會反彈 不過我唔貪嗰一百幾十點 我要食千點大浪

好驚轉頭俾人打靶

甚麼消息?

= 蝗國GG
跟住再加如果今晚老美回
聽日真係270都無

唔敢反手呀

平左未？

彈緊

都叫尋日你地班牛軍咪咁hi 又話咩引熊

牛軍呢？ ifc好迫 我地熊軍上唔到去

爆單邊都敢摶反彈咁大膽

唔滯

休息番一日。收市再沽佢老母11張

彈完入熊

中國PMI
尤其係出口指數個component

未,算啦,就算我平左都落唔番場,KEEP住過世算

走左q put 幾時入返好呢

係我 係我高追熊 然後彈

上個禮拜畀曬牛軍逃生門 我起碼提左三次 冇走到就...

升返啦 無事啦

升返成百點 極限牛嘅巴打fatfat啦

今日啲熊咁撚食格既？
跌左500都係得3x格？

沽哂 爽

入左三千手
依家call緊g

邊到有得500？？

唔驚

早走左280熊，食少10格

好彩仲有283熊

泥玩CFD喇
我都係比人食5點。又冇手續費

屌你好賤
暗串牛軍

咪入牛
引緊

反彈中

牙籤巴好波

期喎

期指上星期尾高水成百

我反咗手

係你話買之前會問我先架喎

重回牛軍懷抱

我都無買，早兩日mark左，但係尋日病到入廠 ,今日唔敢玩

入熊係唔係必勝

到左目標273-274 各沽一半 依家沽哂

真心話黎架

我平晒倉 有d 唔想玩十月

但夜期跌返喎 最多平手

十月好鬼

金沙突然一棍向下

隻27熊又賺到笑 40幾格
今日食飯先數錢

我琴日咪同你講我開市call囉
但我聽唔明你講左啲咩
所以我其實無買

有得食好走

熊軍 信念呢
咁快平曬倉

今朝新聞話澳門博彩遜預計

個個都平哂 我倉底留住258
短炒睇穿273即走

太吸引 星期五走左allin put

成30%profit 唔食咩

好難過

Call 左margin ?

因為我從不追價，只會由浪頭食起

Gun

琴晚high到呢，我都話282唔易穿到，我28488都未驚過

今日有冇機出大陰大成交

盡殺牛軍

而家想去追1928 PUT 會唔會好易食屎

平了
食唔盡 由去
我覺得差唔多

沒事巴
今浪係咪冇得坐定定

熊軍屌打日

283表示有驚過 不過得小小驚

我地係傻散 食唔到大浪

牛軍輸到仆街含家產了

你頭先唔係話都會平咩？

熊軍數緊錢唔得閒
牛軍去緊ifc 都係唔得閒

Index依家比起以前多咁多中資股

我74%未食喎

冇

271 等你地

好累
要做野

牛軍打靶日

食咗十幾格熊仔

有冇諗過平咗佢轉玩輪 入場門檻低d可以慢慢黎？

點解700咁廢

收到！

好擔心牛軍

上證休幾多日呀！
香港唔要民主喇

我俾人夾左幾日 所以先得30%
諗緊玩11月put 好定唔玩十月好
玩即月put 都幾大壓力

高追熊
扑暈自己先

隻熊跌咗

60353 今日新熊入唔入得過？

Hi

成交咁少 假跌！

你都收左錢 有咩好擔心

上星期五你話入咗熊架？

應該係275破位追沽，270-273有支持，274沽水位唔夠，比我唔會追

同路?

agger

彭巴睇幾多 ？

7300又食咁多格，dlkh

係

師傅教落，十點前唔好 trade

我星期五食1日格仔咋
新手唔過夜

今朝高J 273食曬274又入返

借黎賭

260見

今日會唔會又大上返

啊爺唔港毒喇 救港女啊

冇事啦274又上返

油股又頂市，紐油75.5，差唔多可以平883牛反手

回返了

有少少想反手牛

我食成個浪，但有人淨係炒即市，兩個玩法，短call每日都可以架

old news啦

咁樣玩好危 好易放左入唔返/入返佢仲有得升嚇到自己瀨

早晨
今朝去去下IFC
同的士講轉去半島

係，圖我睇恒指，炒我睇期指

我明 我今次都係坐定定算

我成日都唔記得加

最衰冇錢
唔係實put QQ

利申：call qq變廢紙

btw 今朝開市前師父睇上285

條20天線27283頂住，今日最大波幅已完

你條怨婦有圖就Po啦，自己盲跟衰撚左日日煩住曬

可能回返到2735左右博少少

收到 熄app返工對沖

直接-1期油

信念

牛軍不問價ot對沖

一陣過黎食口水尾得唔得？

57175同我升

熊軍 你想我地牛軍點呀

多筆直就再加多少少

我同沒事巴講野關你咩事

熄app等聽日

講笑咋
番左公司打卡

工都唔返開大餐

Put qq 到306有冇得諗

加入熊軍

今日食茶記早餐 凍飲

即月時間值真係好痛

我都想QQ
琴晚訓得3個鐘
訓得好差

拎哂d牛波子出黎

一走左又爆多幾仙

數錢？

2萬5可考慮

期仲爆得咁勁

放左一半熊
牙簽巴睇會落定彈

咁誇
我cap圖架

年底應該去澳洲
睇下岩唔岩移民

57175都係

176走 一走就177 但我178入

悶撚到
去左澳洲你可以日日留係屋企煲動畫

大家走晒熊未

想入10撐極限牛搏大霧

[member]]布神700低位睇幾多?[/member

暫時唔知 我走哂

聽說好似無光纖

咪啦
你估意粉小事

你都數唔少喇

但之前成日唔止賺 賺得仲少 一止左又爆

即係睇反彈
咁走多少少先

開始有
但有撚用
佢無無限plan, 咩30GB 50GB 過左要比錢
仲要分peak同non peak
CLS

白帝你番黎未

布神我記得
嗰時見你話call 700就知其實你都淆仲有得挾上 不過依家fatfat

CLS

66988 出出入入

250

有冇得請我食

new dl

冇，狗也不屌

比人打咗巴

期 爆緊500 痴筋

我睇273-274 各沽一半 沽哂 收市前273以下會入一注

大戶收市chok 高左搞到條數睇落大d

跌埋聽日多撚過意粉

270唔易穿架，穿唔到有權借A股上番去殺熊 穿到睇252-258

星期五收市4:00升左兩舊

佢啱呀我有叫過人call
我279嗰日tg同左至少三個巴打講我put左
都講明係食一個浪起碼500點先食
到276嗰日跌多左，叫人即市執百幾點call
但我自己d put就冇走過，其實有咩問題

同埋意粉一齊落返地獄

好想再入市 但食過波波之後就唔想執格 睇落似到底 今日

我睇佢會再一次穿270，不過會唔會穿到上次個底就比較難

利申：去緊半島

252-258？打錯咋？

沒事巴，佢好明顯係針鳩住你啦，佢上親你都係針你同布兄

熊軍 信念 262見

想請教下，上星期入咗平保牛, 走唔走埋佢好

280億成交

假跌

有幾多人係識食浪低位26x炒上280再炒番落去？

做到
做唔到

咁跌夠1000啦

冇錯，262對落個range

假跌 唔計

我只做熊軍

我講明唔報倉，我賺put，叫人賺call，都有位俾人入，痴撚線

跟布神你食到 我跟你 食唔到你咁盡 但都有錢執

穿嘅話係咪要今個星期完成？下星期a股又返黎亂托？

又引熊！

高位低位都打靶算唔算識

假跌嗰日600億

我邊到盡，都唔係280開，你咁講我又要比人笑啦

今日跌400已盡？

我得左啦
食埋落黎個轉呀

我仲記得我同牙簽把同一日沽
大家坐咗咁奈 終於跌喇dllm
今日好想抱一抱 激動

我都係有得賺就算 一貪心就出事

正恩巴左右開弓 本多終勝 一定做到

想轉60148

9月份2000億關稅都唔跌！10月點會跌！今日引熊姐！

呢轉升浪真係本多左幾下
之前唔係咁升
升一下跌一下勁癈

唔係依個星期，我估行range, 270-280，等呀爺番來方向

有冇上星期三開283熊嘅巴打？

今日係咪跌多左
利申熊軍

買跌永無買錯 開場先賺400點，目標收市賺夠600點

期跌500

嘩嘩嘩嘩 穿270先追都有成千點

我係66口中傻散 死性不改

如果真係開啟新跌浪大摩個目標實要試穿

又就爆邊

所以我先吉倉 我最憎牛皮市 唔上唔落
等下先

其實佢係咪圖太郎？

三角形？

有冇人見到市場巴 佢好似牛軍？

期 仲插緊
咩料

唔洗擔心佢 佢轉身好撚快

點解唔同我講

破冰轉身！

佢上轉浪咁大食 唔洗擔心佢啦

0.012

屌你又三角形

看破世事
可以改名做破事兒

等緊0.01 仲差啲

佢成手太空熊

即爆

爆落

好彩冇轉身
頭先仲諗薯話睇到上升三角形

佢出左兩篇千字文
跟住跌到仆街

61299早走左

勒令

無買野咩?

咁你抵屌喇沒事巴搞到人地係咁燈

咁跌得 睇黎今日仲未殺夠牛

多數個市行跌個收窄最後都係落

我真係見唔到有三角形 可唔可以畫黎睇下
5分鐘 1分鐘都見唔到啵

又燈過

熊

你係睇BB

做乜鬼？

272 炒番上去279 反手，但星期五走左miss 左呢500 點

嘩大彈

今日跌哂，聽日跌咩

連出兩篇千字文睇升
跟住即刻跌到仆街

30點

隻手係女定仔

岩 所以升返 嚇死空倉緊

晴巴係點睇到佢彈架？

牛軍死哂未

見你地講佢 我都有去睇過下佢fb 其實佢每次燈點解都好似唔見人喺佢啲post狙擊佢嘅

又偷偷地上左船?

走鬼

總統錯post喎

仆街 好大支持 反手牛執格啦 仲等

今日套現咩好呢?
乜熊都有

q熊一定唔放 因為佢太廢

集郵

晴巴太空熊放晒未

66988 真係好玩
身手好真係有幾轉執
不過今日唔敢玩，淨係望下算

等一陣追熊會唔會遲

0.047 排66124

真

屌 次次牛軍 hight 就出事

D 牛軍呢

O 原來岩岩殺埋27358牛 唔怪得急彈

港女又成功帶領半個地球進入熊市

未呀 牛仔就砍唒 得呢隻 其餘全部痾唒大麻股到

牛軍放過熊軍啦
跌多3000點我就走嫁啦

收到風今日引熊

彈完走人

我食完藥神智唔清醒唔玩咋
早兩日已經揾左呢隻心水